男士香水買邊隻好

以前用嗰支香水終於用哂 不過自己唔太鍾意用 所以轉另一隻 各位巴打有咩意
我見好多巴打都話bvlgari 好正 但係呢隻last唔last得耐同濃唔濃？～
小弟想搵支last得耐既同味濃既香水 budget 1200~左右

推

Pull&bear 灰色果隻

男人老狗噴香水

La Nuit de L'homme by YSL

Thank樓上巴打們
睇黎連登真係好少巴打用香水

最近開始用，留名學野

用緊armani acqua di gio 白色個枝
平野

唔同場合 唔同衣著 唔同天氣 唔同價錢 唔同用法

比多少少資料先答到你

Rising Wave 男士香水

bvlgari last一日

Dior sauvage

潘海利根 櫟樹 Quercus

如果啱Sauvage, 可以睇埋Bleu de Chanel

Acqua di parma

多謝各位巴打比意見
其實有無香水係真係last 成日同夠濃

versace ero
armani code
兩隻又平又濃，J死人，濃香水最愛呢兩隻

amarni code summer

古龍水定香水啊

呢隻正野 屋企有3枝

Creed先係香水皇者

Chanel de bleu
次次噴完都忍唔住聞自己

D&G
Light blue

Bleu de Chanel

但Creed 嗰價

咁耐以黎未試過覺得男人噴香水好聞咗

長用Issey Miyake最普通嗰隻

50ml 做唔做到佢個budget?

巴打同好呀

我覺得Frederic malle先係

呢隻淡D囉，日常我都長用呢隻

50ml 315 usd

DIOR HOMME
COLOGNE

識得上網買
120ml (tester)都買到

我現時大約有8支左右
用過既約20款左右

覺得唔一定貴先係好,
但唔好太冷門,太冷門有時見到佢變超級特價貨個心會好唔舒服
二來想搵返又困難

又唔好好似CK ONE咁周圍都係
咁就最好

我心目中最好有幾隻

1.) 我打算依世都會用

2.) 大牌子,好抵用,個味又怡人

3.) 山本耀司 ,香港好似無,日本入手,

4.) 好想介紹依隻,我係高登見人介紹.......唔知點解好上心,香港搵極都無
最後上網買,果然係好野,正靚,正
好想多謝果位巴打
[img]
[/img]

5.) 如果你正正常常,依支相信無得輸,大路野,但又唔算周街係,始終好舊款

不過其實真係好個人的......最好上香水網望下評價

參考一下

Tom Ford

樓上巴打#4 死圖

too expensive lah

巴打咁呢幾隻濃唔濃同last唔last到
比你咁講有D心「肉肉」

上網太麻煩了😭

Penhaligon 嘅 Sartorial la

唔濃 ,唔算耐 正正常常果種

我覺得多數好聞既都唔last得耐 同埋又要睇你流汗/郁動多唔多

如果唔貴,我會一大一細咁買埋

我有支LAST得好耐,但成日覺得開頭會太重..要HEA一陣先敢出街

買啦,帶個朋友去會好D ,可以知道人地覺得討唔討厭/或都鍾意

我好鍾意去D機場免稅店試

明白通常正野唔會last得 世上無完美
自己返工返學等車有大太陽 加上自己嗰邊唔方便比自己補 所以就想要隻濃Dlong last D既香水
而帶朋友就無謂了 咁多個朋友得一個friend有用香水 佢地知道我噴香水反而係覺得好奇怪
Btw聽其他人咁講同巴打既意思 睇黎機場有好野報

Hermes 個枝真係無得輸
仲有bleu de Chanel 同montblanc legend 都好正
偏門少少可以試下diptyque philosykos

[/quote]
Hermes 個枝真係無得輸
仲有bleu de Chanel 同montblanc legend 都好正
偏門少少可以試下diptyque philosykos[/quote]

montblanc legend

Yeah 依支我都有
不過總係覺得佢太隆重咁

我記住先下次試下THX
diptyque philosykos

[/quote]
明白通常正野唔會last得 世上無完美
自己返工返學等車有大太陽 加上自己嗰邊唔方便比自己補 所以就想要隻濃Dlong last D既香水
而帶朋友就無謂了 咁多個朋友得一個friend有用香水 佢地知道我噴香水反而係覺得好奇怪
Btw聽其他人咁講同巴打既意思 睇黎機場有好野報 [/quote]

哦...唔緊要啦 自己試有自己試既好

機場多款囉,同埋真係無人理你,無人煩你
不過我未試過香港機場買,外地就有
你買咗咩都時分享下

絲打

鍾意嗰個男明星係用呢隻

香水逼住我男朋友用

呢兩隻真係正

Last得耐啲我自己會用旅行裝細樽裝住 得番補下

買止汗劑算鳩數啦

lm

同緊ferragamo

冬天就Armani,
但發覺普遍人都唔太接受男人噴濃味香水

我就覺得係La Nuit de L'homme

Jo Malone cologne

鐘意用女人香水多過男人香水

上面巴打post個隻hermes 我覺得幾正
但都係last唔到成日

有無人用過beckham

巴打用開邊隻？ 知唔知邊隻中性d? 好聞d?

Chanel no5

之前買chanel gabrielle比女朋友 之後送左支 bleu de 板 好鬼好聞
hermes遲D試下先

男人個身香真係好正

想問其實香水上網買定專門店會平D? 感恩節會唔會平D?

squared wood

巴打如果唔介意古龍水淡味啲，
可以seach 下soild state,
固態古龍水黎，帶出街好方便
自己用緊wayflyer 嗰種味，好正

Mr Burberry

Bulgari 好似好淡
男仔啲香水全部都好濁
有時我都會用下啲女性/中性香水
Margiela, Hermes, Tom Ford都唔差
姣啲就chanel, miss dior
其實男仔用都好正

之前貪平買過支BODY SHOP WHITE MUSK嚟玩吓
有無其他牌子有岀差唔多味/成份？
因為bodyshop果支兩個鐘玩完 想買支好啲嘅
Budget 600

Laboratory perfume 嘅tonka或者amber都last好耐

ck one已經足夠,唔好用ck be, 好濃

Gucci sport。

Dsquare2 Wood

之前都舊post有好多巴打用

冬天用armani privé/MMM

夏天求其用hollister算

我都係用緊第1果隻，耐左隻味好好聞
第一次可能未必接受到

覺得男人身上嘅柔順劑味正d

冬天出街噴少少係身真係好正
夏天大汗唔敢噴

呢個真心正

用緊MMM

Jazz club看都有

有支細板，好好J，咁大支用唔晒

宜家用緊呢支

你地通常去邊度買? 上網?

Hugo boss the scent
Amani diamonds
個人覺得幾好聞

搭單問， 點解噴完止汗半日陣味重勁左， 請問可以點解決

用solid perfume

未買過香水，大家係邊度買多

成日都想要好多酒店大堂同商場都用果隻味
但又唔知係邊隻

我響莎莎、卓悅、colourmix三間格價，最平嗰間就買
勝在可以隨便試

留明 用緊 1 million

大家用開edt定edp？ 點揀好？
有d edt都好撚持久

想要濃同耐就penhigon’s啦
隻as sawira木味濃 少人用 好好J
不過就貴啲 香港舖頭賣緊2000蚊

屌你 名都未識串

可以J

MMM都聽過D巴打話好正 持久加香味一流
但係係咪要去專櫃買

Ck 都聽過 但係人地就話持久力就無咁好 兩三個鐘就散

自膠 未訓醒

CK低級cheap野

極持久
買就去返MMM鋪頭買

新手可以試下既
我用緊ck one

用緊CdG wonderwood

cdg全部香水都好高quality ，去日本試過晒
但真係貴

我用緊ck be
屌那星個時sasa做緊特價$179一支（而家都好似係）
買左支黎試下，
出門口噴完，行到街口已經無味
真係一分錢 一分貨
我個人就推薦Boss Hugo 有隻蘋果木味嘅香水
琴日噴完啲香水，第二日都重會嗅到
而且隻味好溫和

有frd 去旅行托佢哋買咋

用緊starwalker 唔貴又好聞 女女好鍾意

最愛Jo Malone，點解仲未有人講

屋企有支tous man sport
想問下大家平常點噴 同噴咩位

Byredo super cedar，秋冬呢隻味唔錯

巴打咁多支香水

好基本姐
最愛 Jo Malone

Jo malone行過幾次商場入面佢啲擺檔都好似唔多覺有男人香水賣

Bvlgari 隻大紅袍烏龍茶味都好出色

上面有人講左了 邊隻中性味最好聞？？

滴露

Sogo

用緊narciso for her隻edt，中性香好撚正，last到一日有突，襯佢出box set買左

Jo Malone 154 長用
Last得唔耐係真既 但我返工會補噴

通常岀街想hold足一日就用 Armani Code

Jo Malone 持久力低過閣下
屋企返到公司就無左

長方形嗰支定圓形嗰支？

始終都係edc, 好難last得耐嘅

其實Tom Ford真係幾正 last到
Jo Malone就好在多mix and match

Gucci Guilty

Gucci 我淨係鍾意Envy
可惜已經停產

暫時用過3支
Spicebomb唔鐘意
Bvlgari extreme清新 幾啱返工用
Armani code啱出去玩 有d aggressive
下隻想試jo/mmm jazzclub

一直都係用chanel bleu

返工用

兩枝出街睇場合

中性/sport

考慮緊入唔入

長方形
雖然佢寫就寫for female但個人認為好中性

PACO RABANNE INVICTUS

我用開for men , 都打算買番支for women
好多年前噴過，身邊d 女都話正，好懷念

集合左各位巴絲既意見之後 我搵左幾隻自己睇中既：

Bvlgari AQVA marine

呢隻sell活力能量～但係持久性就

淡酒香 高調不浮誇 秋冬用一流 但係會唔會太成熟 同埋未知持久度

上網睇暫時其他人都係讚多過多過彈

利申：睇完評價之後個人見解 有錯sorry

自己情況：細佬我噴香水並唔係為溝女 只係前兩個月返工貪過癮買左～然後就想繼續用～
自己係比較活力既男仔同讀書型
而問題係返工返學等車有太陽 好易出汗

唔知仲有無巴打有其他意見

利利申非靚仔

真係咁正?

上網聽人講light blue for men 似Armani di gio，隻味比較直接，爽朗啲
for women 比較多幻想空間

light blue同armani di gio都係D好好傳統既香水，如果樓主想play safe。唔想stand out。 呢2隻都係極度穩陣既選擇

咁巴打你覺得濃唔濃同持唔持久

個人想要濃D同持久D既

呢隻冇得輸
唔算last好耐 但隻味好正

Jo Malone

Lm

呢隻咩味？邊到有同幾錢？

有無香草木味香水推介？

用緊jazz club
又濃又持久

light blue(for women)同armani di gio都有
兩隻都唔算好持久
濃既話應該armani濃d

hktv mall 啲penhaligon's 賣緊300幾蚊
係咪真架屌

成班基佬痴撚線

痴線，係香港咁保守，外國大把男士噴香水 噴香水對佢地黎講係同著衫一樣咁講究

D&G LIGHT BLUE

巴打知唔知mmm分店係邊 中環嗰邊？
Btw巴打邊度買

木村都用佢

d金鐘仔識撚咩

D&G 隻the one都幾好J。但有D成熟

啱 香港男人噴香水比人話
我學校有個呀sir噴香水比D同學話佢「男人噴香水噴咁濃blablabla」
其實我想講好正常lor 人貪靚好正常

但係好似話唔太持久

想問下點噴香水先last 得耐？
上網睇大多都係教噴頸位，手腕位

噴衫

搽vaseline

2017年啦大佬

用緊HUGO BOSS

Gentlemen Only Givenchy
Ermenegildo Zegna Z

Bleu de chanel真係

至憎男人噴香水

D&G Intenso 噴2下last成日 試過第二日仲有少少味

太快無味

呢隻抵買 好平 又木香

Ifc/harbour city有 ard 1800
係中性男人味

其實last得耐唔耐要睇個人體溫
同埋我試完香可能你試係臭
最好試上身啦

強烈提議大家買香水之前一定要試上手，由其是niche brand好似係Penhaligon's同Creed個d

Penhaligons真係好正
佢新出貓頭鷹香到

好鍾意呢隻味

DKNY個青蘋果

依隻之前用過都唔錯
見咁多人講d&g light blue 其實d&g the one都唔錯
btw香水係會買上癮

我反而鍾意公雞個枝

同問 邊度有得聞

無人講atelier

但係係網上面D人話D&G隻light blue last唔耐 我驚其他都係 好亂啊

有冇人玩過
jlo 男士用個隻香水

Tom Ford Ombre de hyacinth ，特別又唔濃。

有冇人推介下solid perfume邊隻好
好少見有solid perfume賣

Intenso ar 唔係light blue 呢隻好香好濃 後調仲有少少煙草味

尖咀harbour city有mmm鋪

我女仔覺得唔襯自己

大IT都有得買

Le Labo好似有

唔係女性香水咩

咪衝動係度買 我懷疑緊佢真假
對過某款包裝字體有出入
inbox左hktv mall問

有冇啲入門啲既介紹
轉新工諗住有個好印象

Atelier個summer系列係就係好聞又清新，但三個字都唔洗浸味就散哂，好唔抵用姐

ck one dsquared 木味同bvlgari aqua價錢唔貴可以諗諗

咩年紀同埋咩形象？

呢支Hermes 我都有，堅正

呢支有無人用過 , 得唔得?

Penhaligon's Sartorial

20中到 唔駛要太成熟嗰啲

Tom ford 有一支好正。

想問依兩支其實有無分別?
去左專門店到聞過有花紋果支想買

之後去左fragrancex 到睇下，但剩係得無花紋既果款

上左官網check發現兩支除左個名 description都係一樣

有花紋既專門店賣成9百幾但上網買無花紋4百幾港紙only，樽款我又無乜所謂最緊要個味係咪一樣

如果我係巴打你 我會去專櫃買
買個安心

你指既非專櫃 姐係上網買?

同埋感恩節會唔會減價

成份一樣
有花。新版

喺英國機場Jo Malone試咗好耐
最後買咗Myrrh&Tonka
超鍾意

Amazon買過400

我兩枝都有，Hermes 每年都會出一枝Terre D'hermes 嘅特別版, 你睇嗰枝係flacon H 2014

姐係味一樣啦 ?

個人覺得中性個啲最好 清清地

其實買white musk都好穩陣

試下呢幾枝先

Acqua Di Gio by Giorgio Armani
Dior Homme Cologne
Bvlgari Man Black Cologne

Bleu 大家買edp定edt

EDP

Zara

Hermes 果隻我去專櫃睇 50ml 700蚊
去卓悅 200ml 8xx...
點解差咁遠

有冇邊隻好似爽身粉味介紹？

有無類似青瓜味清新香水？

個人感覺上EDP嘅味道豐富d, 持久度係我身上就兩枝差唔多

Edp攻鼻好多

Bleu de Chanel edt last 6嗰鐘以上

六神

樓上 caron 果支 yuzu man 係邊買同幾錢
好鍾意柑橘類果種味

上網買吖

但我唔記得個website 了

係美國寄出 仲一買買兩支
我買完先知香水郵寄唔到的，但唔知點解又收到😅

有冇人用過Burberry Weekend Eau de Toilette？上網搵唔到review
想買俾爸爸用

記憶中呢隻好淡好淡味

唔該巴打

竟然？！
我用女版burberry weekend eau de parfum覺得唔錯 所以想知下男版係點
anyway,thank you

靜候巴打消息，thx!

今日買 有無巴打用過點睇
利申:新手

我用緊依隻， 覺得聞落好舒服同好啱秋天

hktvmall覆都唔覆
我勸大家都係唔好係度買
想平嘅話睇下有冇英國朋友幫手啦

如果係就啱 唔想太濃味 搵日去索下先

Chanel最難聞就係bleu de chanel
Dior sauvage都垃圾
Eau sauvage就正好多，聞過edt edp edc都正

Bleu de Chanel edt +1

買咗acqua di parma colonia club 俾男朋友
成日丁佢陣味

木香味好正
用緊檀香既

上年係倫敦見到個支Tom Ford(特別版？)真係呢世人聞過最正既香水
我同我個fd一聞都話好正
可惜細細支都要成千幾唔捨得買
到而家好後悔無買已經搵唔翻

卡地亞

好耐之前買左 一開始幾鐘意但之後覺得太濃同埋好似唔多岩我 所以宜家用來當空氣清新

留名

Ferre都幾好

有冇人試過呢隻

我用 Chloe 同 BVLGARI
間唔中用吓送嗰啲 Sample
已經夠噴好耐

有無巴打用過Perry Ellis 18

真係。香水買大支都冇用

冬天用Versace Eros如何？

點都好，唔該晒你先! 😉

最後買左mmm jazz club 個人覺得太成熟

會唔會有人用過呢枝

Ok one

姐係覺得唔岩自己都照買？

又唔係唔啱 自己都幾like
但感覺同自己既年齡層有一段距離

咁你其實唔應該買啦。香水唔同其他野。好personal。
我自己係好鍾意先買呢隻

好中意呢兩隻 2隻個味都好似
搵緊有無平價啲代替品

呢隻新野唔錯

各位巴打係邊度買，唔想成日係sasa買，一來唔知平唔平，二來唔知佢擺左幾耐

Bleu de Chanel用左幾年

用左ck be 5年

Loewe001

Jo malone

前幾日買左montblanc emblem

拜託唔好用edp,香港人口密度咁高無論男女根本都唔適合用濃香水，只會令車廂同埋lift入面嘅人受罪
edt己經好夠，有時你以為dry down完咗冇味自己聞唔到唔代表其他人都聞唔到

我自己ok 但係驚身邊嘅人接受唔到
不過噴左幾日D人都無咩反應

Btw巴打們點噴 我係耳背手同衫各一下

以前用開,而家轉左BENTLEY

有無人用過呢隻 想要feedback

試下tomford支grey vetiver 真心好正

冬天同夏天用嘅香水大致點分？

你有無去試過？

大槪係 夏天用清新d 冬天用濃d

有冇人用過hollister香水 有咩評價

無呀 係英國 唔想特登走出去試 好撚柒遠

Jo Malone English Pear

飛甩雞毛
用開…唔濃唔淡

呢隻陣味唔錯
最正係帶岀街好方便

係邊到買同買左幾錢？

尖咀海港城專櫃
$850

Btw巴打們點噴先噴到咁濃 求指教

tom ford

我自己係 噴手腕兩三下 然後兩隻手腕再互印 最後印係耳背位

唔知啱唔啱

男人老狗噴香水 笑死人咩

快啲執書包早啲訓 聽朝要翻學呀

Bleu de Chanel 無得輸

小弟22歲，未用過香水，斯文look 想買隻香水試下用，求介紹

bleu

spicebomb有冇bro用過 點睇

我用呢隻
人地送
陣味我幾鍾意清清地
唔去得太遠大約兩三米內先聞到
又唔太濃

budget 呢

dior

租媽lung，用老鼠條尾加草加海再加鹽

淡淡地，但又幾香，幾啱男仔

Versace Eros for winter 點睇？日常用 覺得陣味好正
另外問埋hollister 舖頭味嗰隻同埋a&f first instinct 大家又點睇 我覺得呢2隻聞落幾香幾young

$300 易平易好，始終我買嚟都係試下姐

有無巴打同我一樣玩encre noire

dior sauvage同Chanel bleu de 點揀好

both
利申後者噴緊

Wonderwood

仲有amazingreen, basenote 係gunpowder

Btw, 今日用新買既香水（好耐無用過）狂打乞嗤同流鼻水，可能本身個鼻頂唔順或者香水問題，可能唔小心噴到落手度又係度捽鼻
如果係咁，噴手腕或者頸後面係咪會好d?

想買支香水平時翻學用, 22歲
買咗支MMM Jazz Club打算平時出街落club用
但翻學唔想個人噤老成
宜家睇中咗Jo malone 嘅 velvet rose & oud 同 oak & hazelnut
好猶豫不決, 唔知巴打們有咩建議?

有冇人用過MFK?

d&g - light blue 女裝
issey miyake - l'eau d'issey pour homme
呢兩支都係citrus based
幾refreshing 又容易接受
50ml 都係300蚊左右

有支aqua universalis forte
普通citrus base 香水
不過不失
個人覺得mfk d香水無乜特別
暫時未搵到一支好鐘意

呢個house嘅香水有種好優雅同高貴嘅感覺

Atelier Cologne

有無人留意依隻牌子

唔覺
咁既價錢 我都係留返d 錢買其他niche brand 算

竟然有同好
我鍾意burning wood & chestnut 嗰隻味

By the fire place

Aesop 新出嗰支Hwyl Eau de Parfum 都好正

用開diptyque
好正建議你去試吓

最出名果兩支（好似係）

diptyque用開咩味？

連卡佛專櫃買最好

最鍾意係花香味Do son / LOmbre
Olène 橙花味覺得麻麻不過想自己味道多啲變化就索性買埋
Oud 沉香木都好正
Philosykos 無花果味都唔錯，又唔會好似musk 果類咁悶
黑色一個波咁果枝好似係限定版已經冇咗？玫瑰味都唔錯

我會揀oak
Velvet rose會比較女人 20幾30歲果隻
Wood sage and sea salt同orris and sandalwood 都好young 隻木味幾清幾幽香
利申jm 愛好者

放雪櫃好d架？

今日去左聞jazz club 同 by the fireplace
感覺上jazz club 太甜唔太似男人香水
比較完之後想買枝by the fireplace 但又見好似好多巴打用jazz club 咁
因為我係買比男友既 而家唔知揀邊隻比佢好
巴打可唔可以比d意見

係呀香水依啲嘢放陰冷地方就最保存得耐

最緊要隻味啱feel關多少人用乜嘢事
我覺得by the fire place 啱秋冬季用

有一隻西柚味幾香。200ml用咗成年仲有一大半。

咩味？ 持久嗎？

我都有L'ombre，隻味好正 do son 好似太花枝招展 遲啲想入埋茉莉味嗰支

Chanel bleu

200ml 真係太大支
用到2046都用唔晒
而且通常用用下都會買新香水

有無人用kenzo

今日買左50ml 隻味係唔錯 不過對我黎講太成熟

噴edp 既我表示濃d 正d

用完呢枝 先再試EDP 不過呢枝都已經好濃

依支真心用完返唔到轉頭

真心對我黎講too mature
Burberry CK啱我多D 不過呢支真係

中意成熟味既話 mont blanc d 香水你都應該會中意聞

巴打呢支持唔持久 心郁郁想買多支

冇人用過Eros?

Burberry 又如何？

jo malone

琴晚出左四個鐘街 返到隻味仲係好濃

係。俾個sales 叫我買大支啲話抵啲。其實用到唔夠一半已經想轉。

隻味好正好天然feel

但mont blanc 既話真係好man

各位巴打而家秋冬季啦 有咩香水推介

我用過，之後比人整唔見左
好香自己好鍾意，好濃既香水

廿歲頭 唔大汗 平時都係返學 有咩香水推介？
之前淨係用過 ck one

atelier d citrus based 既香水全部都好fresh
但係有d 嫌佢太linear
無乜變化

thierry mugler- a *men
焦糖咖啡味
不過要再凍d 先啱用

依家未夠凍
我用緊acqua di parma - mandorio di sicilia
杏仁味
不過唔係個個人都鐘意

今日去左聞jo malone
本身逐隻試都好正常, 之後個sales行埋黎, 溝埋左2隻
即刻
再試埋body cream, 好想即刻俾錢
但係好快就冇味

之前我都去過jo malone，但真心唔覺得佢啲味好聞，可以入去之前喺diptyque 聞咗一輪有比較

如果想試下先既，有無咩地方可以買d sample試

我都覺
但會唔會太濃 驚左右隔離覺得太濃會反感

sasa卓越嗰啲有一堆細支嘅sample買 但冇噴嘴

平時洗衫會用好香嘅柔順劑
又有帶定支熊寶貝(藍色都係呢類味)出街
搞到有Friend(女仔)次次一大班人食飯出街
會衝埋嚟係咁索我個身話好香

睇下你咩場合用
返工返學就唔好用d 咁濃

即係唔啱日常用 日日都噴
Burberry 大家點睇？

which

有古龍水？我以為係女人香水 搵日睇睇先

Burberry得Brit for him
Brit for men
硬係覺得好似差唔多味咁
呢兩隻都幾啱秋冬用

各位巴絲你哋好，請問知唔知香港邊度有creed嘅香水賣？

Givenchy
Parisian break

中環同埋尖沙咀連卡佛

你地多數邊到買香水？

For men好似太成熟
聞過for him 同埋Burberry rhythm for him
2隻都幾正

上網買

你咁講一講... 我仲諗住遲D係HKTV買香水...

好彩你提左提 唔係果到買啦我

好大機會係變壞左
唔喺專櫃買就係有d 咁既風險
平係平好多 但有機會中伏
睇你識唔識揀鋪頭買 同好唔好彩

巴打喺咩網買？

Blv

自己用ck黑色 幾正

fragrancex 買幾次過 都幾滿意 無中伏 幾乎所有熱門designer brand香水都有，又平，但係niche brand就無notino 咁多，有得直送香港

notino 買過兩次 幾滿意 幾多唔同既牌子 之後我都應該會繼續喺到買 唯一唔好就係無香港直運 要用集運

用緊atelier 嘅oolong

多謝推介，下次買試下先

買左邊支

我都買左支sartorial

俾你咁講驚驚地

中國知乎有條女都推介依隻
話樣貌普普通通嘅男仔噴左
都會忍唔住想靠近佢聞
會增加吸引力

不過我就未買，屋企有支第個牌子嘅未用晒

有無巴打用Hugo boss隻the scent？ last 唔last到一日

3個鐘俾盡

唔係嘛⋯⋯有無啲類近嘅味道可以持久少少

At the barber 都幾好聞

上面有d 人問男人點解要噴香水，好多時人對你第一印象除左樣之外，氣味都係其中一種represent 你既personal image 既好地方。揀到一隻好既香水，除左表達到你個人風格，更能令人對你留下深刻印象。

好多時，我認為買香水一定要試過先知岩唔岩自己，新手既話建議要先知道自己想要咩味：例如皮味？木味？花香味？煙味？海洋味？ 以上係比較個人preference

其次係要知道for 咩功能：冬天？夏天？運動？見客？落club? Dating? Causal?

知道左自己想要咩，就直接落去d 鋪頭同d sales 講想要咩，等佢地sell 你，你會了解得仲快，睇網上review 冇意思，自己隻鼻至真。慢慢玩香水耐左，你會學識欣賞香水唔同既note 係用咩材料，發覺香水係一種藝術品。

以下係我常用既：

Tom Ford Noir / Noir De Noir
My all time favorite
試過有女仔都特登問我係咩香水，佢既味真係好特別，香得黎勁long lasting，我d 西裝褸/shirt 衫噴完，玩左隻日都仲有陣味。

Dior Sauvage
見客多數噴呢隻，感覺成熟d

Dior New Look 1947
Causal 噴時最愛，Top Note有一種淡淡的花香味之餘又好long lasting，long lasting 個隻base note持久得黎但又帶點creamy，係一隻較中性既香水

Bvlgari Man In Black
冬天既香水，有點偏古龍水既味道得黎唔好太俗

Hugo Boss The Scent Instant
不嬲都鐘意噴Hugo Boss 陣木味，奈何佢永遠唔long lasting，好灰

有無比較甜嘅男人香水推介

巴打，你講嘅hugo boss係唔係就係the scent? 定新嘅 the scent intense? Searh唔到instant, 求指教。

Dior sauvage 好多人話好，但我試過Hugo boss scent，好喜歡陣味，但聽講唔long lasting;
我平時見客同返工用多，Dior sauvage好定boss嘅the scent好啊

標準答案 bleu de chanel

notino 買過兩次 幾滿意 幾多唔同既牌子 之後我都應該會繼續喺到買 唯一唔好就係無香港直運 要用集運[/quote]

香水可以集運咩？用邊間？

He Wood By Dsquared2

香水可以集運咩？用邊間？[/quote]

[/quote]
正喎 想買果支平過fragrancex
我上佢官網睇係up to 60%而我想買果支平51% 可以再EXTRA減?

正喎 想買果支平過fragrancex
我上佢官網睇係up to 60%而我想買果支平51% 可以再EXTRA減?[/quote]
佢show 出黎個價再25%off
要喺check out 果頁入code 先有25%off
仲有要留意既就係
佢會係有discount 果陣markup 個價
所以記得上多幾個網 格下價

我睇中左支parfums de marly
佢宜家個價比無discount 果陣貴左10%
不過計埋25%off 都係抵左

佢show 出黎個價再25%off
要喺check out 果頁入code 先有25%off
仲有要留意既就係
佢會係有discount 果陣markup 個價
所以記得上多幾個網 格下價

我睇中左支parfums de marly
佢宜家個價比無discount 果陣貴左10%
不過計埋25%off 都係抵左[/quote]
多謝巴打你
我已經買左 我想買果支無得extra減
atelier cologne bois blonds 平香港成倍

想問下，唔同時候應該用邊種香水？
例如返工，約女，冬天夏天有冇分別

多謝巴打你
我已經買左 我想買果支無得extra減
atelier cologne bois blonds 平香港成倍[/quote]
原來唔係全部有得減
得
creed
amouage
parfums de marly
tom ford
有

原來唔係全部有得減
得
creed
amouage
parfums de marly
tom ford
有
[/quote]
你買左邊支

打擾一下
其實大家買香水係想搵岩比自己聞定比女朋友聞

自己，唔會用香水取悅人

versace 淺藍盒個隻

用開Bvlgari Pour Homme Soir
新入左支Chanel Allure Homme Sport Cologne
想問下邊到有得試Abercromble & Fitch A&F Flerce同Kenneth Cole Black

無錯，香味係好個人嘅，曾經試過人地話好香嘅味我聞到想嘔

你買左邊支[/quote]
仲諗緊
有幾支都想買 好難決定
parfums de marly - layton
bond no.9 - queens, chinatown, central park

有
返工用d 低調少少
返office 唔好咁影響人
約會就放膽用啦 都係想人地留意你啫

夏天通常都係d fresh d 既香水
e.g. 唔太甜既生果味，海洋味，白花味

冬天就甜d 都ok
goumand type 既香水
e.g. 朱古力，咖啡，蜜糖，煙草etc.
不過返office 都係用d 低調d 既好d

利申：香水新手

前兩日比錢果陣我就咁proceed to checkout，之後佢SD左封EMAIL黎叫我用paypal
之後我用paypal check out會變做bad request

有冇巴打用過David Beckham啲香水 邊隻好

btw我係用香港paypal account

atelier cologne bois blonds 100ml幾錢?

巴打識貨

atelier應該得佢專門店賣

用飛甩雞毛同d & g果d basic囉

有時買zara平野用 粗用

kenso 幾折

信唔信得過

sunmarket可以ship香水

我啱啱買左三支 順利買到
proceed to checkout 打地址
跟住揀用paypal 畀錢 得左

CK one

hollister

幾年前間鋪仲未改名做maxaroma果時買過支creed
真野無中伏
但係有d 慢 不過我果陣係直送香港
佢creed同atelier 既價錢都幾抵

我買唔到

雖然我覺得你唔制 但都想問下可唔可以順手買埋

算啦都係唔麻煩你 我虐下amazon先

用咩都好，唔好用ck one 同ck be 就得

試下換internet browser
我用firefox 無問題

Trussardi blue land

想知bleu de Chanel 專櫃做緊幾錢？

720 50ML好似係

diptyque do son edp有無?

呢隻你諗住自己用？

用緊呢支，但好x貴，有冇人知Dior 香水邊度有平？

有冇巴打玩古龍膏? 可唔可以介紹下

女朋友

fragrancex 做緊85折, 有冇巴打想一齊買, share 運費?

又買左隻wood D2又無巴打同好
但係我噴嗰時好重酒精味
不過買左支新既先發覺jazzclub地位係自己心目中無可取代

係sass 買左支ck be 勁平

好似Diptyque 隻Feu de Bois / Wood Fire 煙燻木, 所以我都幾鐘意
品牌講到好正既氣味 變化我就聞唔倒, 持久度中下至中段,但個人嗅覺唔準
自己聞唔倒但攬住人果時對方係聞到

用過咁多牌子都係最鐘意diptyque
不過下星期會去依度試吓新野

Officine Universelle Buly

中環雲咸街20號地下

電話：2191 9005

Do son 真係聞唔厭
我連bathing oil都用佢依隻味

我幫你去Lane crawdord 10% off 好過上網跟啲唔知咩人買啦

用緊呢隻

用緊呢隻.

你係入面做？ 定member 果類

lc member啫

ck be勁快冇味
噴咗5下行幾條街已經散晒

等緊細佬拎返黎果枝4711古龍龍水

唔知噴乜/唔想噴: Mugler Cologne
熱到仆街: Mugler Cologne/Chanel Allure Homme Sport/Dior Homme Sport
夏天夜晚: Acqua di Gio Profumo
秋: Dior Homme/YSL La Nuit de L'Homme/Chanel Allure Homme Sport
冬: Dior Homme/YSL La Nuit de L'Homme
Office/室內: Mugler Cologne/YSL L'Homme
全天候全世界除咗office：Dior Sauvage
自我陶醉，理撚得人：CDG 2 Man

用緊apothecary cornerstone 平平地 木味 幾香

認真 Penhaligon's Endymion真係冇得輸 又唔係公廁味

用緊Versace Eros，頭幾下陣味好勁，但耐少少就幾舒服，有啲甜，又last得耐，平時翻工出少少汗陣味都仲喺度
另外用過CK one summer，幾fresh但last得唔耐，不過搵唔翻同一個包裝，唔知係咪轉咗新包裝

正呀 終於有人講 留名學野

用緊bleu de chanel但就快用晒
有冇巴打用過日本隻rising wave

點先可以令香水last得耐點?

想問邊到有得試下唔同牌子既香水
去sass睇過但冇得試

SASA無得試?

Burberry 試過有隻Brit for him幾好聞

有冇無咁甜推介，最好上網買到

Using
係唔錯

冇

你指鎖係櫃入面果d ? 果類要去專門店試 比如hermes chanel

係呀仲唸住入去試下依d，咁我未要唔同牌子既店都行晒

sad but true
ifc 應該有晒你想試既牌子

有無類似雲哩拿香味既香水？
以前噴過Burberry touch但而家好似唔見有